藍的美麗與哀愁

藍的美麗與哀愁 - 陳也

《大話西遊》截圖

就算不是法庭case，也會叫人學女法官水佳麗女士那樣講一句：「想像唔到在香港長大的女孩會這樣……！」靚絕五台山的藍潔瑛，55年的美麗與哀愁終於這樣……告一段落。她毅然揭露二三十年前遭影業界大佬兩次強姦的錄音，來得太遲。雖然#MeToo潮捲全球，觀眾對靚絕的要求已經從大台轉移到國內，藍潔瑛的哀怨未能進化，影娛界沒把曾經美艷不可方物的春三十娘喚作藍爺，五台山的子彈飛不起，指控也勾不起起底波瀾。冷艷的蜘蛛精吐了一口煙，幽幽發話「他欠我道歉。」苦苦糾纏這些年，就是眾裏等他這個已讀不回的禽獸說聲對不起嗎？那條淫蟲學689那樣發律師信提告，兇了一下就閃人。還有台灣那條母豬，當年把香港來的女藝員踹飛得老遠，這種暴力，虧她還敢多年後舊事重提，在綜合節目中爽歪歪地重做飛腳動作，他媽的恬不知恥成這樣子，中港台演藝圈，真是爛到同一核心了。母豬湊巧也悍然回應「對她道什麼歉！」如果片場是球場，母豬是要吃紅牌的！影圈這個江湖，誰來當裁判？VAR在哪？

同期出道的男藝人形容「她後生時比較執着」，執着有錯，應該執生轉型，表演大灣區生吞鯇魚片？大讚一小時生活圈幾咁勁？

陳也

上一則
上一則
一小時蛇餅圈 (尊子)